警告大家快開電視

愛回家之開心速遞 有阿滕滕麗名 大家請準時收看
唔得閒睇都要上mytvsuper睇返 睇完要再睇

要睇歐霸抽

阿膝>all

牙婆都啱

你老母都係牙婆，我屌緊